由衝係鬼，爆立會係鬼，美旗係鬼，火魔法係鬼，鶳係鬼，到今日做咩都係鬼

有冇法國，
連登每次話完鬼，
最後都對運動好有幫助，
你話燒山係燈神
我話連登帶風向嘅係真神

你個連燈好似同我個連燈唔同server

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

我法國五毛攻勢史上最強 呢個forum 已經無用

岩岩醒番？

*【一名愛香港的普通市民致全香港人的信】* 最新形勢分析
我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法，好明顯是火上加油。但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況。政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂，讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消。為何區議會選舉這麼重要？事到至此起碼有八成香港人是反政府的。所以區區議會民建聯、工聯會一定大敗。四百多席我們起碼可以攞八成議席。最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席。大家要記得 600 席就可以算到特首。只要立法會選舉功能組別做得好一些，選特首在望。所以， *我們的戰場已不需要在街頭上。不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇。*
以下是我綜合我們的優勢：
1）遊行示威和衝擊（我方必敗：武力不夠對方強勁。他們有真槍實彈我們沒有，只會造成大量傷亡及被捕。）
2）*今年11月區議會選舉*（我方必勝：我們擁有八成民意［下個月就選］。）
3）美國 - *香港人權與民主法案*（我方必勝：如局勢冷靜下來的情況下，我們基本上必勝。不要讓政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光。）
4）*民事訴訟告警務處長*（我方必勝：我們現在眾籌基金已快到1億，主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長。經過這幾個月，警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中。現在已有30多宗控告警務處處長。未來陸續有來。下一年警務處處長可能每天都要上法庭。所以，好唔得閒。）
5）*明年6月立法會選舉*（我方必勝：我們擁有八成民意，政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）*2022年特首選舉*（我方必勝：如果我們能按步就班，把所有資源放在第 2、3、4點， 特首選舉勝利在望。）
所以，今次千萬不要中政府的圈套。 *他們想我們亂，我們就更加要安靜，認清楚我們必勝的戰場，無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈。* 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題。社會的安寧全靠市民的自律，關警察屁事。雖然現在停一停，但五大訴求，缺一不可！！！
［請和連登/TG提提］

冇大台最大好處係，
真係有人做錯，冇人跟就會停，
而唔係一班人係連登帶風向

過去四個月，
現場同冷氣軍師係兩個世界，
唔係第一日發生

所以，核彈都唔割
不割，不分

[member]
係鬼犯法
手足冇罪
捉到係屈[/member

無用左好耐

前日聽到有人話 邊個打劫atm邊個就係鬼

無話鬼嘅 但次次都有人講"啲淺黃開始唔鐘意 要轉藍 外國人唔明"咁囉

咪一鳩樣
總知做咩都係錯 咩都唔好做

好正

五毛退散

出左去之後根本唔會上連登
有時間用電話都係睇TG

岩，但返到屋企想開正經檢討post/行動討論post又推唔上熱門,俾班on9仔出埋啲左膠、鬼post霸住個熱門冷氣軍師咁撚得閒就mon live報哨啦仆街

唔係個動作係鬼 係時機

連登已被傻西蠢撚同五毛攻佔

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

Agree